1 ЛАБА Мультиверсионное ПО

Может использоваться
1. разные методы или алгоритмы
2. разные языки программирования
3. разные разработчики

найти задачу
1. google scholar
2. e-library.ru, РИНЦ
scopus.com/org
webofknowledge.com/org
3. Research(er)Gate.net

N-version Software
Мультиверсионное ПО


2 ЛАБА Методы внедрения ошибок

Еще надо будет построить графики

Dependability - общая надежность
	Reliability - безотказность (P 0-1)
	Availability - готовность (P 0-1)
	Safety - не наносить урона окр. среде (не рассчитать)
	Security - быть защищеной от атак и агресивной среды (не рассчитать)
	
MTTF
MTTR

Это все влияет на графики
Показатель надежности от других показателей